大咩呀大 大台喎！

大你老母 唔要大台

又煲大台吖悶唔悶d吖。根本由第一日就冇大台，只有各派意見。